今日三罷但係冇活動？

今晚8點有冇人出？或下午快閃？

推

下晝快閃拆鐵，殺佢一個措手不及

叫香港人罷工係笑話

阻佢8點關閘 比市民搭車

［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

快閃

呢個正路

今日原來三罷？

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

麻煩大家入黎幫手做野
等我教你點樣交稅交到政府倒貼

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

都唔知幾多人帶住興奮嘅心情坐黨鐵番工。香港人，核彈都唔割蓆，但冇得返工就一定割。

要咩原因先阻到翻工

pish